美股認真討論區 DCCXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

where am I

TSLA drop to zero

刷錢星期五收

金銀都跌 係唔係要開始新一輪牛市

Elon: Surprise~~~

熊熊市

熊熊哈

今晚開市拉一拉上去好嗎我以後唔玩option 啦

袁總monster

要交學費啦

無聽小西子話

明明今日NQ升
點解咁多慘叫聲

我仲諗緊今晚好唔好set 390 入 少少Tesla

Apple新iPhone會唔會好似tsla咁爆炸架

好似Xs咁咪會

做咩炒期權

呢度大家重 TSLA ,唔係重QQQ

8月開始玩美股最大得著係, 發佈會當日99% stock only goes down

唔係要納Dee升
係Tesla要升

屌佢,又比爸爸呃左
以為琴晚可以爆上500
點知係搭LIFT落地獄

爆邊幾千%

仲有我

TSLA資金轉炒其他科技股
健康龍

有幾可

我應該經歷完條CURVE 既中段

屌 睇怕今晚又要斬少少倉

睹大小

你個名

單係隻U都升左成廿蚊有多
將TSLA一半錢放落去
可以由負數變返正數

IB Short call 係咪唔洗平都得

幾蚊美金都費事蝕比佢

Tesla strike 550 同 600 點都唔會到價啦

1300/5 係幾多

你睇得仲淡過我

Nike盤後爆升無人理

260
點解咁問？

你均價？

PINS升咗10%

上次跌到1300

唔好naked short call

掃貨

有少少正股cover下

原來又係stock too high啲fd

最重倉tsla
盤後穿左止賺 but未睇電池日講左咩
屌其實好壞消息都一定跌嘅

DJI跌800點果日咪升左

出面d人應該唔係咁

AAPL琴日都叫做生性

360 已經掃貨啦 仲260

492$

今次到爛車攬炒納dee

醜婦見家翁

出2條tweet 就撚到班老散佢同侵真係撚狗高手

到底幾時有錯覺 覺得兩者有關係

沽teala買恆馳

近2個星期買?

聽唔到呢句可唔可以搵個識包裝既幫下ELON

有無人可以講解下個電池日有幾bad news？

係咪因爲無咩即時性產品公佈得到而跌？

大撚獲啦呢鋪(戒權), 可惜過左字數上限

當你覺得有bad news先會跌已經錯左

你重倉？，起碼到財報季先會升返

大眾對佢expect 同佢講嘅有落差
咁d人賣貨咪咁
客觀咁睇tsla係針對緊root cost做enhancement
其實係好事

嘩，佢今次講得咁婉轉嘅

均價21x

今晚沽空機構實借機會搞鳩tsla
大家好走
因為panic sell永遠最得人scare

乜野呀 一間公司咩野會推動到個股價呀 係佢搵幾多錢呀... 佢琴日講緊係一個3年後公司發展藍圖 連佢3年後係咪做到都冇人知 點解仲會升

500跌落嚟嗰次唔走而家先止賺?

我地老散有70億人 買到上7000都仲得

同賭纜條curve一樣

星期5既明源雲，你準備好未

冇啦, 就咁都未玩掂, 點敢孖

一上返我買入價就頂
仆街

Intc 搵唔到錢咩

一日跌二十%都未驚過

我係返左家鄉有賺都唔走,等琴晚以為會爆到上500先走D
點知爆唔到,唯有又坐返

咁咪好lo 比位你買

上次就係無set到 今次set左盤後穿左但係個條件唔包盤前後
依家諗緊點部署

tsla估底大賽開始
我估先 150

0

笑左

Tsla估價過高都唔係第一日既事，都唔會因為呢d濕碎野而爆，引夠short就會求其搵理由爆上去嫁啦

Em巴都咁灰

Ching同公海唔少人一樣好想睇tsla仆街咁喎

你幾錢買入?

均價445

TSLA會唔會都係咁架
你們望下52 week low

唔灰點配合傻散
利申坐貨中

150我估Elon musk全家都應該孖展買

我自己都有少少高j貨

瞓得著就SH
瞓唔著就走
就係咁簡單

等5股當散紙跌左

有渴睡症點算

唯有有錢就溝下貨，無錢就坐下

瞓3年先再睇股價

The price is too high

依隻笑左
都唔明點解要抽佢
琴晚暗盤都仲有1竟賺?
又比大陸人吸哂水

佢啲車廠起好咪又升返

我都係
多謝ib俾我買碎股
我先敢買AMZN/TSLA
方便加碼

330, 去番市場對電池爆炸日預期前

不嬲ipo傳火game
連郡炒kodk一樣

有冇人從未掂過TSLA

330係計埋s&p

早安pepe巴

我同你差無幾
我450

早晨光巴

TSLA 審判日

正股均價425要坐幾耐？

150都有750拆前
高過3月ga la

我都係估依個價

不過上次閪冧試過318

想問IB點買碎股

快上快落
可能好快

成世 斬左佢啦

你哋又開始嚇新人

炒IPO有暗盤時段賣走搵返息都夠
好過ON99等今日

真係返返3月價係80

咁我諗Tesla唔使成世既

Quantity 入0.1/0.01
最少0.01

Young man, there's an urge to penis sell
I said, young man, delete app and sleep
I said, young man, 'cause you're strong holding.
There's no need to be unhappy.

It's a dream to buy T-S-L-A
It's nuts to sit T-S-L-A

坐山觀虎鬥

350-380 啦

成版都係TSLA

美股認真討論TSLA區

算啦 del app
半年後再睇
努力翻工
睇唔到個價=唔會panic

認真賭美股TSLA區

冇錢, 齋坐

5仔 28.3

我得0.9股

比返啲錢我呀

唔洗問都知今晚會點

佢哋又黎嚇鬼掉貨

我就準備彈藥加貨

認真tsla哭喪區

見到出面d post, tsla 黎緊應該有運行

願賭服輸

如果Elon冇出treet ，今日真係300

D 人走鬼就搞掂

如果落到350
就買多少少反正就出糧

會唔會落到 300 呢？

Tesla唔係上星期定上上星期先跌過落320
依家都未到
咁快panic

咁即係個底唔係300

基本面無變，我諗大概350-380啦，留意返兩個星期後公佈Q3 deliveries

破產啦

三宝全蟹
tsla aapl nvda

得契媽K 叫有少少渣拿

仲未出糧呀

冇所謂啦我啲倉450@
我想調整到個價好坐啲

會唔會250

冇咁低。。。。

唔好嚇人啦，9月食完三棍已經冇乜感覺

孖展買option
人生太短
好快有糧出

Tesla搞乜

嘩,你人生好苦?

期望越大失望越大

350玻璃底

聽日破產掛

隻嘉和生物B,今朝咁快比人孖爆哂?

Penis sell

孖咗30% tesla
希望唔使坐多過一個月

唔係我買啦 推人買未日option最開心

$320嗰吓，有貨嗰啲傻散都已經掉晒啦
而家嗰啲9成9係見Tesla回返上$400先再衝入去

LVGO 有冇CHING有貨

睇人仆街最開心
有無推身邊D同事孖黎買?

原曲

爸爸唔好唔要我呀

而家tsla好似年頭咁,考驗投資者

買完會咁

理性睇番tsla個發佈會懶人包

都幾好進展喎

唯一卡住個位係可能要3年後先整到窮人版Tesla

Papa 愛傻散

冇啦 身邊啲同事玩港股
都唔洗我推

3年後係重點
所以咪跌

我見到加倉良機

傻散掉多幾日貨， 掉到下個禮拜我出糧啦

如果今年出到就唔係呢個價啦
明明全部都係好消息
一句要等2年
就開始肚瀉咁

係咁架啦

同埋D目標都好進取下
會唔會9吹 跟住做唔切

又跌到傻

投降出貨

所以我同契媽啱啱傾咗一輪，一至決定加貨

是但

高過400入都抵死

無諗過隻華住咁升得

認真啲車廠起好咪又升

窮人版 Cheap哂

人生有幾多個 3 年？

Papa Musk, 可唔可以 3 日就整到啊？

Apple 出SE為佢帶嚟幾多profit?

比盡15

依家都買唔到
3年後窮人版會平得到去單車咁既價咩?

佢跌穿380再睇睇
反而覺得開市會回啲

tesla今晚跌多round
契媽應該又要加貨

Acb都跌到陷家剷

3年後
股價都去左$7000
EM咪又1拆n
再割多次lol

做唔做到
根本唔重要
最重要班傻散信佢做到就得la

又唔好咁mean

我470 430都買過

今晚TSLA跌，NIO升
傳說中用MA對沖V
今晚用NIO對沖TSLA

等佢跌定先
契媽呢排忙住入U

我都係買番TM同HMC對唔住教主

387 貨
直係落到300我都溝下

痴線...狂掃貨

對唔住係我抵死

佢應該係mean緊自己

Palantir今晚上線啦

我見佢3年係有 完全自動駕駛喎
本身而家就算自動駕駛都未算係full auto pilot, 技術完全未成熟
唔記得個時佢講話要用多幾多年

不過而家咁樣變相公佈3年後技術就會完全成熟
係咪可以咁諗

我要接飛刀啊 快d落黎350接我啦

均價 273 止唔止好

正野黎

均價454止唔止好

You Scare?i must say no

完全自動駕駛唔係一個月後有初版咩

之前請左條8婆 諗著行高檔路線條女 走左未

palantir今晚又另一個賭場

今晚?

哇拉登都唔夠佢嚟 勁嘢

止完唔洗日日問

大貓20 見

佢假膠黎，琴晚先話止哂

palantir去到30先上阿各位Ching

DEL APP 十年後見

咁你快D清貨，會愈黎愈cheap

止啦，你想止蝕國亡國咩

係咪打杖撚必入

好多正嘢想買 但冇錢

止蝕日日賺

下年犯太歲, 今年下半年已經開始黑仔

put匯豐free money

tdoc巴唔好理個傻鳩啦

Put 到佢去麵麵價

$5

港股無錢

見公海其實好多人唔考慮吓innovation 野既risk 就入，但當人哋成功又後悔，咩心態

其實我得罪你啲乜 下下jer住哂
唔鐘意睇咪quit囉btw

所以 Tesla我照坐 再跌再溝

今年7月底既news

馬斯克在聲明中表示，特斯拉「非常接近5級自動化」，又表示公司很快會實現這個目標：「我仍然很有信心，我們今年將有5級自動駕駛基本功能。」

根據美國汽車工程師協會(Society of Automotive Engineers)的資料顯示，5級自動駕駛代表車輛能夠在任何條件下執行所有駕駛任務，完全無需人手參與。目前為止，特斯拉的自動駕駛模式Autopilot具有2級自動駕駛水平，系統做到在行車線內轉彎、加速和煞車。

如果您留意馬斯克（和特斯拉）的動向，就知道過去幾年，這都是他的一貫作風，他向來大膽預測特斯拉的發展，還有實現全自動駕駛的進度。例如在2015年，電動運輸行業專門網站Electrek引述Musk表示，特斯拉「將會實現全自動駕駛技術，我認為將在兩年內實現全自動駕駛的目標」。

馬斯克這個月第二度開腔，交待公司發展自動駕駛的進度，表明特斯拉將在2020年底前實現5級自動駕駛功能。馬斯克幾個月前已經這樣預測，而特斯拉最近亦跟他「唱雙簧」，宣佈全自動駕駛(FSD)軟件組合的售價會加價至8,000美元，較之前加幅1,000美元。

豬死了
慘過死

普遍大眾既心態羊群心理

有幾多人真係睇過Elon 既心目中故仔？

憎人富貴厭人貧
升得勁又唔抵得又後悔撚 覺得係泡沫 又覺得係傻散先信tesla d 科技
真係唔知佢地本身揸緊咩咁把炮

聽住先啦，佢成日講完啲嘢，都唔係真係及時做到㗎
不過暫時睇嚟，佢講過嘅嘢，最終都比佢做到

輸到無感覺

講緊要Level 5個隻喎
佢初版應該唔係lv5啦
不過佢係software pack咁賣, 到時會慢慢upgrade

坐五年，你唔會後悔

同埋Elon papa電池科技成功一定唔會獨佔
佢如果想做大EV去實現佢個自動夢
實會比其他廠用

佢講得出做得到 俾d時間佢

未來都係電能車玩哂，根本係百花齊放

D人唔同哂既？

日日上黎妖魔化止蝕 都唔知有幾多人聽你講坐埋D垃圾股番唔到轉頭
不如你又講下止蝕得罪你啲乜 下下jer住哂

變咗 penny stock咩

等待依一日既來臨

長put大貓可以點輸

只要我一星期SP出30美元，我今年年底就可以回本了。

不過唔知大家注碼有冇控制好，入少少慢慢加上先係買股票最好辨法

IB Portfolio Performance bug左?出唔到MTD

早晨咁多位
訓醒起身又無左萬零鎂

咪係
唔通下下訓身家，all in死一隻咩

一係就唔敢入場，
一係訓身家孖盡一隻，
一係就末日call...

點解唔可以好似契媽咁，
長線投資Tesla佔最大倉位呢？
咁咪食得安瞓得落之餘，錢又自動入你袋囉

你好重手入咩

年初你好似話今年ytd要唔知幾廿%喎

訓醒起身就開左Short Put

比WDC同Intel呢兩隻垃圾搞死左

尋日+40

依家新諗法係想儲夠100股tsla 每星期sc 短期遠價call
執石仔
但要有個本
會佔個倉極多

我大方啲 20蚊收200股

大戶茶巴

不得了

dllmch 今晚又跌過

一星期30美
倒不如直接開80sp tsm 10月啦

根本就係要咁玩
下下哂冷

早安果果

契媽個幾隻ETF TESLA每隻先佔1X%

呢度個個去到80%+

我21蚊 多多都收 可議價

一起身tsla又豬到仆街

150%

依2個月個倉冇任何進展

做緊 仆街升又驚跌又驚

唔係會連任既都會升咩?

我65+

100% ARKK就攪掂啦

無8000美

想sp250 tsla了

純粹分享個人做法

首先你要衡量，你對嗰隻股票有幾有信心
佢應該佔有你個倉大概幾大，
即係話隻嘢對比你個倉夠唔夠貨

假設我睇中咗Tesla，我會先以小注開始建倉
因為我而家唔知佢會唔會太高水
小注放咗落去先，好似賭poker落part咁
睇返一兩個星期，你咪當好似玩poker抽咗hole cards咁
見到自己牌面(股價走勢)，再決定加唔加注/加幾多注
跟住又觀察下，就好似你玩poker開flop/turn/river
不斷buy the dip加注，直到一個位
你覺得呢一隻嘢對你個倉已經夠貨啦，就停手，放紙鷂

你個本有冇契媽咁大 個倉有冇咁闊
無嘅話咁你下面個啲咪碎股嚟

不過又係我宣傳Tdoc時間，醫療cloud股之中龍頭，有興趣入少少

我75%

Brian Cha上兒登

tsla 落350 就入leap call, 長遠睇好

下個月得閒啲，再post優質股上來

連任唔到呢

叫左你地買定太陽能

連任唔到股票跌都應該唔係重點了

唔係
溝到盡404均價

噤晏先起身呀

就算升iv crush你都夠死

188入左5股
數緊碎銀

即係買TSLA

大把人一晚輸贏多過我唔知幾多
我都好想試下做唔做到隻股跌幾多我都不動如山
今晚準備面對lv1

小西巴夠詳盡

fat啦
jfrog同amwl都升唔少
早幾日見你叫人入

我掛住睇U

不過多謝呢度既巴打教左我咁多嘢

我反而見到tsla 跌就想溝貨

依家溝到tsla 佔66%倉，咁佢再跌嘅話，我應唔應該再溝

我都跌咗8%

一齊坐下

謝小西巴
你同我操作好似

我係你就不了..

Max接受佔到20%倉
Etf 另計

我睇緊NEE
點睇？

Thx 鳩巴

係時候要diversify 下

我之前已經一大篇野
解釋過點解唔好跌住喪溝㗎啦，廢事答

run

哇 你一次溝幾多

明白了

仆街ibhk無得用lite免手續費
要的起心肝開cs了
收手續費無得一股一股溝好傷

我溝咗幾次㗎啦，上次330 溝得最多

跌個幾%就加 咁溝法冇用架喎

我跌$40加一次

台積弱好廢

我諗小西巴意思係confirm 上升trend 但中間回調先溝

接panic sell飛刀 易輸

唔係嘅，我每次都係等佢落到差唔多底果陣先溝

佢落到330 果陣我先溝鑊勁

拆前又係，係佢落到1371 果陣用1390 入

其實都係溝咗兩次

咁早溝其實冇用，你應該未試過玩疫苗個排，個個同莊鬥賭

最後上車機會

啲lp lc賺唔賺

玩過疫苗play 冇輸過先係真正嘅勁人

搞清楚係超10%要減持定真係減持（減到低於10% 例如9%）

今晚早d訓
聽朝又一日

個班應該發左達

咁就係差在你信念

佢係我其中一個偶像，但佢好早退休

俾我我會一面300溝
一面400放溝嘅貨
等個倉位細啲
睇長線其實冇咩用
但建倉倉位平啲會坐定啲

咁點解會超先
因為升lol

又準備搶

點先知penis sell 幾時完？$440 放哂Tsla 諗住建返倉，睇長線

點睇 wkhs

個個陣日日都有賭場

疫苗play維護緊 十月又上線

我都唔想玩

決定今晚全倉ARKK跟住扑暈自己10年

開始覺得成日要諗買邊隻個股真係好煩

所以咪無清倉
跟sec條例要賣同清倉都分唔清點搞
契媽估值$7000個model係計市佔低於依家（而個餅做大左）未計autodroving同保險個d
計埋佢依家再估可能10000（拆後2000）都黎
佢點會賣

不過算啦，係時候玩下其他嘢，重倉tsla 都唔係好事嚟

跌到320-350先會諗諗
尋晚425個位溝左

已經好過好多人

唔係計拆後7000咩

星期六日慢慢screen
開市掛單 做自己野 完

下次又可以睇少年賭神

都要diversify 下嘅就嚟變all in tsla 㗎啦所以睇下入其他股先

今晚又要走喇 納指50天頂撚住

一係買樓 一係跳樓 仲要有個大心臟

308個次我一野轟左落去諗返有少少唔理智

係咁架啦what is innovation,break the past

廢老股黎

奇怪
點解有sec條例要減比例？
用意係邊
我意思係股價升
會令ratio升左
所以要減持
唔係因為Catherine Woods 睇淡要減

Risk

Tsla除左返工對沖仲有咩選擇

咁就agger
就算最重倉都可以唔洗咁高

KODK呢啲擺明妖莊股嚟嘅
根本完全兩回事唔同玩法
呢啲係玩音樂椅，你要快過傻散入，快過傻散走
唔能夠留戀，俄羅斯練膽大法嗰隻

呢啲就係trading 啦，
如果入場同離場嘅Timing係好重要嘅，嗰啲就叫trading
如果入咗場之後，你純粹想種樹嘅，唔鳩理尤佢長擺喺度嘅，嗰啲叫Investing

Trading 係想用$1買d瓜子，再$2賣比人

Investing 係想用$1 買d種子，真係攞d種子去種，
到種大咗棵嘢就，等佢再生種子，再攞d種子去種，
到種大咗棵嘢就，等佢再生種子，再攞d種子去種，
到種大咗棵嘢就，等佢再生種子，再攞d種子去種，
到種大咗棵嘢就，等佢再生種子，再攞d種子去種....

我由頭到尾都冇諗過攞返一開始嗰一蚊㗎
咁又點樣止賺止蝕呢？

人人方法唔同，你要揀啱你嘅方法
係trading 就trading, 嚴守你嘅trading plan, 跟足止賺止蝕
係investing 就investing, investing 就睇長遠，如果壇生意本質無變，而且越嚟越好，就唔好賣

傻散就係明明係短炒，到衰撚咗，蟹撚咗，
就同自己講我係價投，但坐艇坐到平手就走人wo
兩頭唔到岸，輸撚晒啲錢/opportunity cost/時間
正垃圾

買nio

Market sentiment 都唔識睇...就算啦
呢啲嘢好教，憑感覺...
我講真㗎...真係憑感覺

不嬲都有留意你
但係兩間都唔熟 最近研究其他野

六月你未入黎
升1%=冇力
升0.5%=金庸酒仙
一食完棍就變左價值投資

今朝盤後咩事？

C朗

咁你有冇留意我

天都不愛我 立心沽鳩我
平凡的tesla若提及股份
便顯得不配麼

好耐之前留意你收購果間

準備學OOR喇

TSLA 真係又愛又恨，長遠係睇好，但係波幅又大到懷疑番唔番到家鄉三月陰影好大

小西早幾個月入黎打救我就好

無諗過咁大影響力

oor ?

amwl同gdrx好似差唔多?

5號仔 連續3日大陰插落去 好爽

Object oriented

Tsm 跌咗5日啦

Tsla 應該都幾難穿300
NKLA個ceo走左佬都有人接返上28蚊
Panic sell咪頂多2日

oh oop
學得咁快

NKLA 依家算唔算比GM食左半間公司？

你咩位買的早幾日有日爆上去果陣摸左頂

等我感覺下先多謝小西巴

唔係好明
關政府咩事

唔知佢有冇教快skip左好多野
但係前面基本concept同基本func都學左

自己再諗深一層

Point 2 <--唔比玩孖展
Point 7 <-- 唔比All in 死隻
就係呢D restriction令我覺得我寧靜自己揀服自己玩

搵d野寫下熟習下先啦
琴晚睇你應該未算太熟
簡簡單單搵d野玩下
好似身份證 validation 果d
最尾計check sum

普通寫個menu
menu 再navigate唔同function
i.e. print三角型
input 然後扮對答

熟習左d program flow先

收到
做多d exercises先
多謝紋丁巴

其實好簡單
你買etf唔買個股都係分散分險
如果集中買兩三隻咁搵鬼買佢咩
自己入個股都得啦

巴打

藍屍財經群組傳緊平保會低位收購大貓

唔同programme 嗰flow 都唔同

有無人知sdgr呢排咩事
反反覆覆咁

都幾智障
一係國家任務
冇人會買downtrend 嘅股票

本身d management level都係gm background

好似有巴打講過佢個技術其實係好難做到 創新但係暫時唔practical
Trigger暴跌係配股

唔熟習一隻先 一世都學唔到其他
至少要有基本概念

咁你係短炒定係投資？
短炒你覺得有其他好嘅機會你咪指示然後再買其他機會囉
如果係投資 係人都知TSM咪好嘢嚟㗎啦
擺番一年半載，起碼升返2 30%

在TSM大船第65天 雨

唯有寫多啲睇多啲人地點寫練下 暫時都仲覺得係好有趣

小西有無研究amd?

收購大貓

Amd,已被炒家玩到淪為tsla一輩

Pin左佢
等d人唔洗成日問蟹左又點 應唔應該斬
仲無意義過鳩叫

邊有連跌5日 79入左貨啦

3月個陣

據港交所資料，平保現持滙豐約14.2億股，持股量7%，為第二大股東。現價計，平保持滙豐股份市值約733億元。

依家28$ 都蝕左半有多 仲要拿幾錢 去買超過50%

邊有人疫苗火棒果時溝

難怪無啦啦上番28

anw 都係諗下N年前自己做過咩去學coding
input print 果D雖然現今你用唔著 但作為基本概念都幾重要
入面包括埋buffer \n\r 果D char既manipulation
就算你話寫frontend js 都會遇到
基本功最重要

見佢呢幾日跌得幾急下

發覺自己真係烏鴉口
頭先訓返仲夢見tsla得返9x

絲打390均怕咩

台股TSM繼續熊市

90既話呢度應該好多人陪你跳樓
好多人個TSLA倉位好大

所以佢上到450我都無放
仲比啲朋友笑我傻仔

返pt

尋晚訓前set左chgg 64.5 入唔到
Btw 有無巴絲打有用過chegg
大學嗰時用過 單對單都幾貴下
仲要啲tutor好有堅持唔會直接講答案

9x

Tsla 破產都似

84坐緊

茶巴振作

平保成手蟹貨

溝貨

拆前400幾 肺炎價姐

茶巴。堅持信念阿！

Tesla 升番1000 個時
你d 朋友就會講
車， 買Tesla , 阿豬阿狗都嬴啦

咁藍屍仲唔入貨
血肉長城同我守住28蚊佢

5仔怒彈 all in 了

用for loop砌聖誕樹

不嬲都無咩野
跌又好升又好

短期內跌到120都好
因為我長線睇好佢

真！
你睇嚟真係價投派，呢樣野只有價投派先會知

Pen…penis sell

想問一下各位大神，crwd 依家先入返會唔會太遲 ?
之前唔識貨，太早放咗

好懷念當年仲對打code抱有熱情既自己

同意

我都係
好懷念會中意炒野 日日期待炒野既自己

同一諗法
跌到120 ， 大大力加倉啦

機會嚟喇！飛雲！

等埋我出糧

SAM 呢隻野真係好癲
但係真係好貴

太遲了 crwd之神已經離棄左你

睇你長揸定短炒囉

好似幾難

果次跟你地入左
原來已經升左成舊水 WTF

但係我都無經歷過真熔
唔知心理壓力會點

當測試埋都好
不過應該都無野
未試過一晚無左差唔多十個都無感覺

美股茅台
呢隻其實咩牌子嚟

其實唔難
loop上loop姐

我都係
455嗰時有女仔朋友話到頂啦 放左先 低啲再買
佢今日仲send msg笑鳩我一早叫你放啦 又跌啦

荼巴玩咁大

時間會証明我哋係味投資上既同路人

小西巴， 一齊努力

加埋我好唔好

係
果陣中學一開始學得好唔開心，個啊Sir成日怒屌
突然有一日好似開左竅咁，係個腦入面有個complier可以睇字run code
得閒係會諗下點用最少行數去寫同一個function / 點樣令個function 行快d

覺得佢係好野，值得長線揸住就入啦

利申： 佢係我既list 排緊隊等建倉

關佢閪事咩
咁撚閪

我冇入呀
我唔想一嘢打爆咗個個倉
唔會買死一隻啦
不過依家已經ATH緊

升呀 納指
升唔到50天線以上 你就玩完架喇

個個都睇淡tsla會跌到3字 但又個個都set晒價入貨既時候
唔係應該爆升到車都上唔切咩

TSLA

p兄會唔會孖返億4
頂條頭鎚嘉和

咁有信心就PUT佢老尾

今日跌唔落十日後出交付量爆升就搞笑

跌到豬閪琴晚

我都係買左好少
但果次唔記得邊個巴打講好巴講果隻酒股好掂

無study過呢隻
所以都唔知幾時離場

咁撚仆街買股票個個玩法都唔同架啦有咩好笑

冇研究，因為我個人覺得CPU已經去到一個樽頸位
未來10年嘅Trend應該係玩GPU/parallel computing
而呢一方面NVDA已經係玩撚晒，
我寧願將啲錢攞去買NVDA

其實你要明白當兩個企業，
開始好似困獸鬥咁你爭我奪嘅時候
得益嘅唔係佢哋，得益嘅係我哋消費者
呢個係資本主義嘅其中一個過程
我個人覺得INTL同AMD依家就係喺呢個階段

今晚開估

冇用㗎
而家電腦太快

留名睇P巴大勝記住貼倉

緊係襯後生有幾大玩幾大

ching 醒醒了

講下 以前會
而家返工只會點樣可以做到D requirements
做到胃都痛

今次想長渣的

唔難，將個圖案轉成一行行去睇
簡單d諗個半邊樹先

由佢笑因為佢唔明你做緊d咩

1000 Tesla

佢會sd msg to u

做咩唔叫我買？

你買煙股就驚啫
你買呢D啤酒股驚乜
買返嚟擺冇乜問題

徒子

擺明係調返轉 平保放料，等啲藍絲接火棒
佢自己就出貨啦

Tdoc 巴 一齊加油

岩岩快睇tdoc 都唔錯

Tsla今晚係咪free fall

錯過咗之後先知道喺好嘢
今次想長揸的

早安啊熊

iktf

望住tsla 跌但又冇錢再入貨果種感覺比佢爆升10倍仲難受

勸世

可能好似zoom直接破頂 都有可能consolidate一陣 自己決定風險

講緊4-5 年唔放？ 得唔得

支持你入番

無話閪唔閪 大家唔同玩法

我係要學識忍手溝太多就tsla 比重太多啦

要diversify 下

我就係咁諗
但我自己都唔飲 唔知點睇佢好
唯一study左就係佢話整無酒精啤酒
我諗住外國無人飲
點知升咁多

以前讀HD學寫曲嘅時候 有個呀sir 教咗我一句
之後我就冇再寫雞精曲
「寫曲最緊要有人明，寫啲得電腦明嘅曲有Q用咩」

一定係你到最後

Nike 火箭

了解

我下個月尾再入

嘩你好大壓力咁喎
瞓咗身家呀？

Tsla

其實我都好想試吓
唔知香港有冇得賣

驚唔驚精神分裂?

原來香港都有人用㗎？真係唔知喎
講多啲吖，我係股東，想聽吓

咁樣... 我應該想倒三分一個倉落去

淘寶有賣code好平 但係你覺得對佢影響大唔大

我就係9月頭斬左大部份tesla，分散啲個倉，但係依家發覺我最愛嘅原來都係佢

唔敢食好野，唉
廢事今晚飯都無得食

閪毛

我一早話咗

其實大家唔洗咁撚怯喎越多人唱淡 睇低tsla越好係未爆上之前個個都笑鳩tsla架啦

驚閪咩

好奇絲打點解會改自己名做桂宮宜人

tsla幾時先比我走一半過大選10月都黎

好似有

茶巴茶餐廳太子20歲一晚可以輸萬幾鎂

冇話邊個早唔早
呢隻我都有留意開

佢孖左

連登成日見有人話上去抄功課喎
梗係有啦

Cu engine

所以我成日都話
做龍友俾人用口屌
做淡友荷包俾人屌

唔知點解，價投派/堅定投資者，永遠都俾人屌嗰喎
巴菲特都經常俾人屌㗎喎
但係Trader 又個個都當佢神咁拜，冇人屌個喎

好奇怪

呢隻野可以睇長線添呀直情

tsla 跌到咁唔想再開app

初生之犢不畏虎

Trader -> 劍宗
Investor -> 氣宗

我本身睇佢喺美國嘅市場
我諗應該唔會影響好大

其實我大學嗰陣，就有諗過做呢一種生意㗎啦
跟住我見到有呢間公司佢已經做緊，我咪佢隻股票囉

Free ride free rider 生意

我係咩，我唔知自己係咩

啱啱聽屋企人係到同保險傾計，先知原來屋企人咁貧乏

比你發現咗
可惜唔喺桂宮宜仁，嚟嗰名只喺一個不存在的人物
不過故意用咗桂宮嚟嗰舊姓

有排panic sell, d 散戶無曬方向

Free ride概念股

兒子

今日睇財經專欄都有提依隻
開始多人提就唔敢入住

d保險狗成日水我家人買儲蓄保
on撚9

皇帝，後宮佳麗三千

買儲保不如買TSLA

喉嚨吊鐘

保險佬推銷技巧都幾屈機吓
識有個做工程的朋友
把自己一半糧拎曬去供儲蓄保
話每年有5%回報好抵屌

佢哋啲強仔仲放大中華

月供契媽好過

買 TSLA 不如買 UVXY

屌你地，我係乜宗啊
我都有努力，我都有付出架

arkk

戒色第七天，已剃光頭了

等睇我舊細細本升快過佢

屌你老尾又俾你諗到

佢有分兩種價錢

一種平啲 可以一個月問x條問題 唔同人都可以答 直接講答案既 但因為人人都可以答 所以答案唔一定岩 又易俾大學捉到

一種貴啲 單對單 過時仲要遂分鐘計錢
單對單可以自己揀tutor 大部分都好高學歷 但tutor唔一定揀你 佢會睇下你問咩先
你俾份功課個tutor 佢會引導你點做 佢地好堅持亦講明唔會直接講答案
可以face to face / 開 mic / chat room / 用白板教學
另外可以長期買一個tutor既plan幫你補習

美國大學生可以喺埋嗰度搵intern
應該仲有唔少新功能 等其他巴絲補充
睇youtube講過啲tutor都搵到唔少錢

腫完未
定斷左了

試吓今晚畫好啲

tdoc巴識唔識玩戰棋

有心玩上過白金

仆街好似幾好玩
我又去教下先 多唔多asian
我驚D英文比人笑

今日感覺比之前好似短左20%
起碼唔會成條吞左果種感覺

scare

tsla大船準備好衝落瀑布未

利申在船上

好撚痛
好似比人alien啜咁
已怕

我有心玩都係鐵牌 btw update左新version

005都好意思收得我錢，屌你老母

個陣有fd玩未升分互串下

我覺得今次係增持機會喎

又要check番email睇下契媽係咩位入過tsla

屌.....d MPF
幾經辛苦爬返上去 +10000, 轉眼又變返-1000
dllm 根撚本成個騙局黎
仆街

吹大左

仆街
仆街
仆街
仆街
仆街
仆街

祖宗

成功需苦幹

你咩plan呀

你教咩科先？教engine 數理實大把生意
但佢地好多都學歷好勁 得degree應該唔夠人搶生意
我好耐無用 我用嗰時好少見asian 不過好多印度人

我又玩

我完全唔識玩

成功需老母被幹

努力屌西
付出精

IT狗
有係大學教過

咁OK啦 我唔信我D英文難聽過印度人

哇，呢種攪得好個問，仲好搵過補習天王個d補習社

多謝Cal絲分享

戰棋update完一次就要由頭學一次

An jo 方加

唔笑你紋J了

痴撚線公司

匯豐智選
本身4成老美
無耐之前手痕轉多3成入去, 跟住就崩盤
屌佢老母

個陣日日玩，自己研究陣，不過棋同打rank一樣，智商高嘅人

大家入左錢搶tsla 未

苦主區，邊間有qqq買

係呀屌次次都要再學玩到煩

咩智商高既人啊

上去玩鳩d靚仔咁仆街

想轉萬通

絲打努力少少都得既

我算唔算掘個窿比自己跳

入入下股票入到孖展咗

pins睇幾多

係日本飲過 飲左一啖即刻倒鳩晒

pins長放啦。
由25 玩 sp 到宜家40

佢esrning 又靚。

可能fb 翻版唔定。

長揸算。

抽完英同裝之後完全唔知發生乜事同玩緊啲乜
已放棄

搵唔到快錢就俾人屌

有冇晏晝場

Elon papa

Btw 其實我全盛時期有金牌

我都有玩戰旗

咁岩prof要人
我先幫手教下姐

嘩原來紋丁巴tutor嚟
要瘋狂consult了

紋丁巴

教人不知幾好玩
睇人地Struggle

連郡大船tsla係咪要沉啦

嘩多謝分享喎真係！我都無咁清楚佢d業務exactly 點做
如果啲Tutor搵到錢，就即係錢會吸引嚟呢度
就即係證明呢個行業係一個搵到錢嘅行業
咁呢間野就會賺到錢，
呢個係我其中一個揀股business sense

FVRR 我都係用同一原理揀出嚟

預備跟你學野了丁巴

隨便 我不嬲好開心教人打code

相同睇法

每月繼續供㗎嘛
咁而家平咗，你再供咪多d貨囉

筲箕灣避風塘驚現女浮屍

個倉入得太多貨。

想再加野都無位了

痴線

以後有曲唔識打就靠你啦

尋日有無巴打 話NKE esrning beat個股無反應。

收市就升16%

原來呢版咁多人寫code

Dklm

今日台灣新聞

呢班咁多IT 建築師 醫療 ibank 巴打

Hello World

得罪講句 IT同另外三樣邊有得比

害怕code +1

叻啦叻啦

除非矽谷級

岩岩上youtube search Chegg expert
彈出嚟既全部都係印度人
有料既巴絲可以考慮上去教人 順便賺錢對沖
印度人都得香港人都得啦

成日都run唔到，但又唔知錯咩，攪到冇心機學，有冇d software 可以mon 住個code d variable點變？

讀書用過M$ VC++，入面有上面過功能，python有冇上面個樣野？

聯電Short Put 有無得諗

各位早晨

外國人買到台股？

屌 大不了去返330 那星
之前都試過

UMC

基本上你用咩lang都有
開debug mode就得
execute step by step就得

校長早

對我黎講已經係勁人

串

早晨校長

console.log

有 debug Func?
eclipse有既

再問我都唔識答

試吓問小西巴

返到330再溝

暴巴早

其實coding 只係problem-solving既工具 唔洗咁驚
我地由細到大都對唔少 玩啤牌 煮野食 甚至玩online game d攻略法全部都係用特定過程去solve problem (升LV升快等)
Coding只不過係用邏輯釐清problem solving既一個工具黎 唔洗睇到太複雜
Code is friendly

買VOO都唔只

準備加TSLA

咪係

做藥房算唔算做醫療
搭棚算唔算建築師

早晨呀校長

yes 落breakpoint/ step into就得 正常IDE都有

飛獵斯巴打早晨
大家研究緊咩code

yes~ problem solving skill

諗緊搞Arduino種菜

pepe巴打早晨

校長午安

連校長都喊曬樣咁

呢到可以step by step,但係要個code啱

我而家追緊個女仔被我串到喊，但我想追佢做我老婆

agger
你諗下你要點做一件事
再寫返出黎only
我手寫我心

人類經驗中學習 Problem-solving係與生俱來既能力 let's enjoy coding

好易啫

買股票買到無哂錢。

準備去搵返份工

阿光巴打午安

好眼瞓

快D 再跌dklm

要搞埋automatic parasite pump好似好難

咁你做咩串到人喊

主要問題喺我能力唔好

睇左幾頁，好撚難頂

點解要串喊人
有咩好處 吸引佢注意？

Python有咩好介紹？

夠Man

佢寫定佢老豆寫

sensor收input
再condition去控制pump
可以買有library果種零件

好少事係個game有bug，我串佢無腦無pre game

人生輸家留名

我係電子白痴黎

問題係都唔知個code岩唔岩

簡簡單單dev果陣就用 jupyter啦

我都留返個

我知錯，而家甘願被佢恰返

tsm 坐得太耐

石室巴打用邊隻零件

好彩我無開mic
想像唔到我送頭嗰刻會俾你點樣mean

Peristaltic

小事就快d氹返人
可能佢已經好努力

熟人先串

打算買部Arduino Uno

早

今朝盤後賣晒TQQQ, 轉左SQQQ

應該有個位較servo

Jupyter nb新手福音 唔計syntax error都寫到好明錯咩

識貨巴打早晨

氹左，之後先覺得佢得意，咩事都好認真同細心

用mega 2560啦
多幾個pin

用個好嘅IDE就得
Eg, PyCharm

YouTube 好多教學

你今晚會點部署

屌 直接結婚喇 搞咁多野咪又係咁

jetbrain世界第一

繼續坐NQ Put
個股長call

追到未

佢要master，我要degree

how dare you

Fking rich

姐姐？

我平時都係用notepad就算

無乜子彈

已賣哂啲垃圾港股

完全睇唔明佢地講緊乜

我電子知識係0...
繼電器都唔識駁

200% agree

呢到全部尖子

入錯group

萬眾期待嘅爸爸電池日都完埋，我$435睇黎要坐幾年

咪同賓周入洞差不多

咁要google 下

校長仲有d咩call?

一齊坐

啱呀 我呢d廢J都係出番去先

入得太少arkw arkk

TSM T ERIC等

留底

好大壓力

發達， 有tsm call

過去搵佢啦

lc 幾多張

去到software engineering 嘅層面仲好玩
等同於你砌Lego
原材料都係嗰啲嘢，conditional/looping/variable, oop concept
但係你想砌坦克又得，高達又得，想砌乜都得

一兩張咁大把

我都有ERIC 仲有NOK

tsm等 升

點解個個都咁勁 自己咁廢

NOK 眾人不睇好

我睇好你

我覺得自己係零

你咁細個已經識買美股

已經好叻

damn.....

A0

尖子無用的，最好係做兒子
利申，日日打份牛工嘅癈j

一起身 見到 TSLA 落左地獄

痴線好多股都想買

都25歲 仲打緊份牛工

得返HKTVMALL 都係價投 唔賣

+1 份工人工唔係話好高 但又好大壓力

可能三十歲就退休呢。

女仔仲可以搵個有錢人嫁

男仔就

你同我一樣435

學生 license

真接用online interpreter算

其實將全倉allin落一隻股係咪會好不智 前提係嗰隻股係優質同埋會長擺起碼10年

絲打可以搵個有錢佬二次投胎

RM咁好搵

搵機會入

Yes
因為資金版塊會移動

兩隻都有

女仔真好

一齊等發達好無

做左
結果上星期俾人呃左貨

諗住炒一棍靚tsm 再 入msft

點知msft 跌完仲升返唔少

當然好
等美帝公佈5G

哇 校長早晨 10年無見啦

Google 大神幫到你

銀行要隔兩年轉工先加得快， d cv 放上網等head hunt 搵你好過。

等公司加，除非搵到間好好

concentration risk

各位唔好太傷心

隻U升到飛起

Hktvmall 3月仲係4.5蚊嗰陣
我無買
買左啲大陸5g閪股
依家5g收哂皮

星期五個裂口都未補唔好咁快開好倉

終国跌塔？

問下你老母，買左十年005 有無贏錢

早安薛巴

李典巴打早晨
我近排先多時間上黎

薛巴 好風騷

哩隻潛力
可惜冇call put

等下先，呢個移民潮 好快有得加5成轉

京信

好多人都買佢做5G股
但我想講好耐....
5G唔洗塔架大佬

真係太多股要mon

你好似冇 TSLA 架喎

慘

咁易搵到咩有錢人又唔一定會揀你
甘比行埋大劉度督下佢粒墨就溝到大劉
我行埋大劉度應該會俾佢啲保鏢殺
靠自己好過

@熊騎巴

講起以前見人玩呢D學
我覺得都幾好玩
你可以試下

真心膠大陸股，我奶得多了

就算賺錢，都可以股價跌。

試下先 出埋game

尋日入咗， 放倉底

我都想走 番去澳洲

唔開好倉點sc

我目標只係減低成本je

女仔只要扮靚靚, 搵柔體貼，真係易。

尤其搵d毒男有錢埋手。

姐姐先好

後生真好，澳洲正呀。

但無我份

我諗住比空間大家三年後搵佢

校長早晨, 今日開學點啊

香港地
靚女>一般女>靚仔>一般仔>醜仔>豬女

我都係睇小西巴，昨日有感已發 不停建長倉。

最叻砌爛屎曲

好

Strong Hold

都唔知有無得番去 澳洲移民好撚難 但真心中意澳洲

小西巴識野， 一般女識打扮下，已經可以冧到仔

無巴

連登大船， 一起發達

半倉C朗 半倉長倉。

C朗一賺， 利潤再建長倉， 不停loop

讀master幾快移到

垃指係咪企穩開始反彈？

識下無壞 個邊有多動物

睇你咩科 去邊個state

Tesla 你讓我下沉 Tesla 你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦要hold
Tesla 你待我薄情 Tesla 你股價跌盪
若是你也發現 你也喜歡虧待我
你就讓我永遠痛hold著你

咁呢個一定啦！
打工仔多數放咗工就真係放工
打工仔可以話劈炮就劈炮
生意係超級困身，根本上廿四小時你都係開緊工
亦都唔可以貿貿然劈炮

所以我兩樣都唔想搞，我想買股票，free ride

不要暗戀 要強姦

依三年要不斷聯絡佢呀

我都想free ride 小西巴個倉

我諗住買英國樓收租。

繼續留港。

玩股票 買賣要每年要報税好煩

得閒覆下佢ig story算唔算，我地兩個自己都成日唔覆人

我無野可以做

人無事先可以做到世界冠軍

熟到無所不談嘅，Skype la

搵個搵到錢嘅一般女

諗過入左英籍, 買美股D稅......, 係咪可以報番香港....

置富鳩叫區 正式成立

超遠價wor
你450 持貨 sc 比人call走係叫救左你唔係叫呃貨添啦

想問下，break point 係自動行到某位停，咁如果一步一步行個隻叫咩？

唔可以。

英國有income tax , 賺要按比階段分比政府的。

我都係
只好揀其中一兩隻

想知琴晚P巴個必勝法點

希望會，不過佢搵我一係feel到我出story唔開心，一係要我幫手

就算好靚 圈子無有錢人都無用架喎
唔通要去嗰啲船p落club？都唔會係真愛啦

你起p巴底啦

我個倉都好多貨

莊股

變性加整容做豬女，徹底做最低層

仲有呢個

最憎寫test case

高J巴打
全日自閉

3年？比人溝左點算

納期要轉燈未

有錢人冇真愛

有無TSLA 求升舞可以跳

慢慢嚟啦

睇邊個位 quebec同toronto好似好難

Call 絲， 你入咗連登，仲開埋打機group 已經係成功一大步

發達

佢仲好定力過我

有隻港股put不停負

大陸佬好撚西，個行勁好賺都好， 佢可以將成個團隊搬家

正一冚家鏟

BC 都難啦

食過弟弟，一定係靚姐姐

而家係拍緊拖？

一畢業已經決定飛過去揾佢

由佢啦

wmt 可唔可以今晚生性啲

會唔會已經fd zone左

step to next line?
你都要搵行code加左breakpoint先

香港女仔只要你唔係超級樣衰都一定有仔埋單，香港男人條路難行好撚多

我記得係冇 連long d都唔係?

一齊堅持

收工用電腦試下 ipad run唔到

WMT 真係 磨到

想入佢都有疑惑

終於有人明白呢個道理

我未開口講

Tsla 要drop到幾時

馬巴 你NKE 肥到

尋日你叫雞都無跟你入

佢係澳洲？

如果係，我一世單身等佢

500買 340止蝕 450高追
係咪要再止蝕

Tsla 今日希望300 比我上車

老千股
買put都死

基本debugger function

夾死人

男朋友發達咪得

下年去台灣

你睇3333 ，咁嘅負債 。 都可以夾淡就知

大陸股只會掂下 9988

估唔到又有絲

好似講清楚好d喎
可能人地唔鍾意你呢

tsm nok 幾時可以食糊

尋晚見到人地用新英打中路好廢

9988都夾
仲有隻3690外賣仔抽下水都貴過5號仔

呢個post 比以前多咗好多絲

有棍架

9988 似會爆上 等埋隻螞蟻。

我就放

螞蟻會入d放倉底

呢啲case好易沉船做左兵

寫低哂有咩Input Output
跟住揀要咩sensor同actuator，check埋要咩supply voltage
跟住睇signal type (Digital IO? PWM? Analog 0-10V? 4-20mA?)
睇下你隻controller有無齊呢d IO，要唔要加circuit去轉
然後搵線插著哂d sensor同actuator
ok哂就寫code然後試logic，完

村長擴充農場

做兵 我職業

好多有棍架

其實我a0都冇所謂，只係難得有feel鳩叫下

TSM d LEAPS CALL真係唔算貴 唔知係咪無乜人追

笑而不語

之前有禱文

3690換螞蟻

以前我都做得多

校長早
今日啲學生妹乖唔乖

可能已經做咗

Hi絲想知仲有無
我唔係認到好多名 有啲我以為係女結果係巴黎

宜家吹緊打台灣

隻tsm 本應爆升階段。

宜家等局勢緩和就補升。

之前試過波都渣埋都要做兵

馬騮巴打早晨
冇事發生即係好事

有 deel 就出手啦

Hello

我想學新野 就一定要去掂
如果唔係就一直停滯不前

用我最擅長嗰範做倒子
我要增值自己/鋪頭 就要出新菜
一樣我未接觸過既餸菜
就算人地點教我整/不停咁上網睇食譜都好
未落過場就係未落過場

一樣新既餸煮得好 客人中意
咁我鋪頭既收入有機會增加
煮得唔好就當然下降

同時 我學識左煮新既野 可以做既變化都多左
所以我點都會去掂孖展

至於我驚唔驚
我打依篇經文嗰陣先諗起
我既經歷比同齡既多

我由反送中開始搬去中環
做好之後黎個武肺 再打沉一次
面對緊個個月幾十萬租金
十幾個伙記等住我養
嗰排晚晚收工都要鑽研自己既煮藝

相比之下依家只係要比錢條友搞好盤生意 而我會袋錢
所有野都係對自己負責任

輸咪輸 我有更加重要既野唔可以輸

利申以上既野唔係投資心得 唔好亂孖 孖輸左唔柒關我事

巴打仲有咩心水

分享下點搵股得嗎